﻿# Проект MieTheory

Проект представляет собой пробу реализации теории Ми на языке программирования, на котором нет нормальной математической библиотеки.
Итого - проект не работает и не несет существенного смысла.